究竟基督徒林子健去耶魯係exchange定真係耶魯收佢讀神學？

本院（崇基神學院）成立至今，竭力以本地關懷出發，匯通中西神學學術，讓師生、牧者等接觸多元傳統，建立全球視野，致力於與國內外學術機構建立常設夥伴及交流平台。自2010年起，本院與耶魯大學神學院(Yale Divinity School)設立交流計劃。每年雙方可派學生作一學期或一學年的交流學習，亦設有老師的交流計劃。

source:舊登

無人理我

你個名！

釘他十字架！

遊學

旅遊，+響YALE朵CU學位

係exchange定真係收佢讀書對佢單野有咩影響

李柱鉻資助

即係「又」誤導人